警方從來無話唔服從政府係違法，唔好信假消息

請連仔del post同請各位唔好share，好易俾人大做文章

推

push

推，最驚有人睇到標題就信左

有人想做25
快d del post

溫和派有野可以幫手！！！
今晚出唔到去既，可以幫手喺Twitter開post同retweet有關反送中既野推到上trending等外國關注
記住每tweet(post) 都要用 #antiELAB #savehk #prayersforhk 哩幾個hashtag

屌 真係流

感謝admin

就算係假消息又點
點解要del post？
幾時失實post要del post？

屌你都廢撚事

咪撚on9啦